[疑似武肺師]成個政府先係攬炒之母！！！

話說又爆左咁多 自己又去過高危地區 本著小小良心自動去做檢測
誰不知係香港呢個咁先進既城市 要去做檢測足足花左我大半日既時間！

首先 （我唸好多人都真係唔知）
個Ｄ樣本瓶唔係你話想有就有！
係你要去睇醫生 佢睇完覺得你有需要 先至會俾你
然後你再要等二日 再番去個指定診所交番！
ＰＳ： 就算你有錢睇私家診所 都唔係間間都有樣本瓶！！！

１。要睇左醫生先可以有樣本瓶呢個程序簡單係ＯＮ９至極
係人都知 武肺唔一定有明顯病徹！！！！
同你講想做個ＴＥＳＴ 我表面無病無痛行入去
咁你係唔係唔會俾個樣本瓶我？？？？？
呢幾日袁國勇博士日日己經係度屌緊點解唔俾多Ｄ人做測試
想問你個程序咁撚繁複 有心做都俾你嚇到唔做啦！

２。本來香港個醫療系統應付本身既需要己經幾乎飽和
每一日去診所睇病既人多不勝數
如果你懷疑自已有 但無明顯病徵兆 你仲要去診所等睇醫生
成個過程 你可能己經唔知接觸左幾多個人
醫生護士個個都有機會俾你傳染！！！

３。我想講呢
個政府網頁話咩你可以用ＧＯＧＯＶＡＮ／ＰＩＣＫＵＰ去送樣本瓶
係幫你運送ＪＡ 唔係提供個樣本瓶俾你做測試

見到香港爆到咁真係好撚心痛 又可能要無多幾條人命
明明有大把錢你唔請多Ｄ人去幫香港人做測試
哂埋Ｄ錢去整乜撚野 底褲ＣＵ ＭＡＳＫ
哂左咁撚多時間 樓主我真係好撚嬲
強烈遣責政府毫不作為！！！！
馬上提供大量樣本瓶同埋樣本收集箱俾市民自行交衛生署檢測！！！！！！

呀爺準備好錢大爆發個陣托市未？？

ＰＳ：請推ＰＯＳＴ俾更多人知 到底而家發生緊咩事！！！！！！

自推1

2

3

4

5

正經POST無人推!

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22